inning: inning of the game
outs: number of outs at pitch
p_score: pitchers score at pitch
b_score: batters score at pitch
stand: batters stance (L or R)
top: boolean, top of the inning or not (TRUE or FALSE)
b_count: count of balls at pitch
s_count: count of strikes at pitch
pitch_num: number of pitches at pitch
on_1b: number of players on first base (0 or 1)
on_2b: number of players on second base (0 or 1)
on_3b: number of players on third base (0 or 1)

type: result of pitch
B - Ball
*B - Ball in dirt
S - Swinging Strike
C - Called Strike
F - Foul
T - Foul Tip
L - Foul Bunt
I - Intentional Ball
W - Swinging Strike (Blocked)
M - Missed Bunt
P - Pitchout
Q - Swinging pitchout
R - Foul pitchout
Values that only occur on last pitch of at-bat:
X - In play, out(s)
D - In play, no out
E - In play, runs
H - Hit by pitch

pitch_type: type of pitch
AB - ??
CH - Changeup [Off-Speed]
CU - Curveball [Off-Speed]
EP - Eephus* [Off-Speed]
FA - Four-seam Fastball [Fastball]
FC - Fastball Cutter [Fastball]
FF - Four-seam Fastball [Fastball]
FO - Pitchout (also PO)*
FS - Fastball sinker (similar to SI/SF) [Fastball]
FT - Two-seam Fastball [Fastball]
IN - Intentional ball
KC - Knuckle curve [Off-Speed]
KN - Knuckeball [Off-Speed]
PO - Pitchout (also FO)*
SC - Screwball* (opposite of curve) [Off-Speed]
SI - Sinker (similar to FS/SF) [Fastball]
SL - Slider [Off-Speed]
UN - Unknown*
